Para profesor corrector.

Para correr la aplicacion ejecuté docker-compose up.

El proceso no corre en background asi que sera necesario abrir otra consola para correr el script de test.

El puerto de prueba configurado en el docker-compose.yml es el puerto 80.
